入嚟一齊集思廣益點樣反駁啲人嘅問題

諗到問題嘅人一齊用我下面嗰方式提出問題跟住第一個完美反駁。等唔使俾人問到口啞啞

問題：你又冇犯罪，點會驚俾人引渡返中國？

解答：結石寶寶之家嘅發起人，趙連海，佢嘅BB唔好彩飲到啲有毒奶粉，佢諗住幫自己嘅細路爭取權益，但係最後嘅結果就係因涉嫌尋釁滋事罪入獄兩年半。我想問佢有冇罪？
———————————————————————-
問題：你地一定係收咗外國錢

解答：假設每人收咗$500
500x2000000=十億
你覺得外國勢力有冇可能用十億去令到香港癱瘓半日？
仲有我不如比多十倍$5000你，等日你沖去前面食胡椒噴霧催淚彈，好彩嘅話仲可以俾人爆頭。加多1萬。
———————————————————————-
問題：警察都好慘，壓力好大...

解答：咁老師可唔可以壓力好大打學生啊？
咁護士可唔可以壓力好大唔照顧病人啊？
咁爸爸媽媽可唔可以因為壓力好大而打自己個細路仔呀出氣啊？
———————————————————————-
問題：立法會俾你地搞到咁，裝修要用5千萬啊

解答：好平，香港一條飛機跑道未起都諗住用1000億，北京個超級國際機場都係用咗八百億左右，依家立法會5千萬簡直抵到爆。
———————————————————————-
問題：當年英國管治香港仲黑暗啦，又唔見你講？

解答：當年你夠用Nokia啦，咁點解而家啲人用蘋果啊？追求進步呀嘛。
———————————————————————-
問題：外國如果咁樣衝入立法會人哋一早開咗槍！

解答：人哋外國駛乜咁樣衝入立法會，佢哋每四年就可以用選票踢走唔聽人民意見嘅政府，駛乜冇咁大個險衝入立法會啊？
———————————————————————-
問題：你哋二百萬人唔代表我，仲有400百萬人沉默，即係反對啦！

解答：唔使你叫400萬人上街，你淨係吹到50萬人我都當你贏。知唔知乜嘢叫做主流民意？

澳洲人口有二千萬，啱啱幾個月前有工會發起罷工。要求加最低工資，全國城市大概有50萬人響應罷工，議會即刻已經驚到係一個月之內提出增加最低工資議程，條啦亦都好快通過咗....大概有2百萬人受惠。所以你諗下香港個比例...
———————————————————————
問題：你哋班後生仔冇捱過苦，我當年乜乜乜都唔係咁㗎。

解答：對於你當年咁辛苦嘅經歷我表示同情，但係時代一直喺度變緊，就好似古代啲女人唔可以出街/讀書咁，唔通古代改革嘅時候又咁樣講啊？
時代唔同條件都唔同，呢個就係點解唔同年齡層之間會有咁大嘅隔膜代溝，講真啦以前同性戀係要坐監接受治療。你而家連喺條街度鬧佢地都未必敢啦
———————————————————————-
問題：林鄭月娥已經道歉，條例又暫緩左，你哋仲想點？

解答：面對三條人，林鄭月娥1/7朝早仲喺度舉杯慶祝，晏晝有記者問佢對於呢三條人命嘅睇法，佢直頭冇回答啊！而且問咗佢咁多次佢都直接無視。
當初又話為咗一條人命嘅公義，而家死撚左四個人啦，佢做咗啲乜撚嘢？
道歉有用嘅話就唔使警察啦，同埋我哋由始至終要嘅事撤回而唔係暫緩。

「七黑」團結打倒白色恐怖

[size=2]問題：係外國示威者咁樣衝擊一早開咗槍

解答：全世界警察都係+1等級機制
即係話你用拳頭嘅話，佢哋就會以體術或者短警棍。
刀概話先會攞槍。武器等級控制喺+1等級入面

但係當日警方就使用150粒催淚彈同開咗好多槍（到而家都未正式公布開咗幾多）
但係嗰日嘅衝擊行動只係佔咗少部份示威者，大部份嘅示威者都係和平集會（就連盧偉聰同林鄭月我都承認大部份示威者係和平。）
咁點解警方要用咁多嘅武器去攻擊佢哋？合唔合理先？
屌你老味嗰日連燃燒彈都冇呀，又冇放火燒車肽
同外國比真係算和平，所以你開乜撚嘢槍？

仲有我想講警察嘅防暴裝備係好勁，佢哋嘅甲係用生果刀都界唔開，佢哋個盾可以擋到AK子彈，頭盔更加唔使講。磚頭睇落去好似好暴力，但對全副武裝來講最多就係起到擊退作用。

我冇嘢講

分分鐘有精神病，你小心啲

講得好好

我無野講

我無野講